當兩名警察試圖把這個戴著手銬的女孩放進車裡時，她不斷地尖叫:“我要我爸爸。” 9歲女孩在紐約羅切斯特被捕時噴胡椒，警方正在調查中 
 官員們說，其他人穿著戰術裝備，或帶著可以用作手銬的拉鍊領帶。 檢察官說，暴徒想要“逮捕並暗殺”議員。 “QAnon薩滿”留下的字條就是證據。 特奧·阿莫斯，2021年1月15日，華盛頓郵報 
 他的臀部戴著一個泰瑟槍套，一隻手抓著一串拉鍊帶手銬。 特朗普式的陽剛之氣達到了高潮，Monica Hesse, 2021年1月12日，華盛頓郵報 
 在警察把Boney戴上手銬帶走後，法官撤銷了藐視法庭的指控，但表示這位出版商仍然需要被護送出報社。 北卡羅來納州的一名法官阻止記者進入他的法庭。 其中一人反對，並被戴上手銬。 Elahe Izadi, Mark Berman | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 議員瑪格麗特·洛伯表示，她根本無法接受在學校使用槍支和手銬的想法。 亞歷山大市公立學校批准修訂與警方的合同|漢娜·納坦森|020年10月30日|華盛頓郵報 
 當她試圖給他戴上手銬時，Tihen堅持說他坐在她的腿上。 從捲入暴力訴訟的弗格森警察到市議員邁克爾·戴利，2014年8月20日 
 但她讓這些警察感到驚訝，就像去年12月她成功掙脫了手銬一樣。 2013年10月5日，在瘋狂的國會大廈場景之前的幾個月裡，Miriam Carey與精神病作鬥爭 
 有些心理枷鎖和束縛比任何鐵鏈或手銬都要強大得多。 為克利夫蘭綁架受害者，一個悲慘的姐妹會克里斯汀·佩利塞克| 2013年5月10日|每日野獸 
 警方表示，托馬斯拒捕，所以他們不得不給她戴上手銬，把她推倒在地。 在洛杉磯，警察暴行的問題狗洛杉磯警局|Christine Pelisek | 2012年11月24日|每日野獸 
 法庭文件稱，她當時赤身裸體，手腕上還戴著手銬。 他想殺死50個女人|芭比拉扎納多| 2010年8月18日|每日野獸 
 你的眼目常在我身上; 如果我的行為稍有反常，就給我戴上手銬——但別把我打昏。 刑罰團|伊瓦爾·喬根森(又名蘭德爾·加勒特) 
 比爾說他覺得布倫快要下定決心讓我們解開手銬了。 五十年獵人和獵人|埃爾德雷德·納撒尼爾·伍德科克 
 他解開帶來的繩子，在左手腕上繫上一圈雙手銬。 煽動性的| W。 (威廉·奧古斯丁)萊希 
 一個白色的標記，慢慢地變成了紅色，顯示了德萊尼把手銬夾到最後一個缺口的地方。 竊竊私語的電線|亨利槓桿 
 “怎麼，他威脅我說，如果我不把惠特莫先生的死全部告訴他，他就把我拷起來送我進監獄，”柯林斯抱怨道。 替代囚犯|Max Marcin